［國際線] 西雅圖示威者學習香港手足用傘陣對抗警暴

//For one, they are a sign that Seattleites marching against police brutality have turned an eye abroad. The bumbershoot tactic has roots in the Hong Kong Umbrella Movement of 2014 when tens of thousands of protesters, demanding open elections, used umbrellas to protect themselves from tear gas released by police. Among the modern protest tactics developed by Hong Kong youth, the yellow umbrella became especially symbolic.//

我哋依家要做嘅係拉攏所有美國人
上twitter reddit唔好只撐republicans/democrats
我哋要連結所有美國人
要話俾世界個知香港人 stand with all americans
香港人一樣要stop police brutality
香港人都支持所有美國人民對抗injustice
呢個moment我哋要連結全美抗爭者
因為咁先係壯大香港抗爭軟實力嘅最好方法

國際線未打完㗎

今晚係六四
獨派手足都應該要參加悼念
獨派種子已經種下
國族意識嘅形成唔會返轉頭
依家六四對大多數香港人嚟講係鞏固對獨裁嘅恐懼
唔需要太擔心香港人會變返做大中華膠

香港走得太前

大家都係fight against police brutality
不過唔認同stand with all american, 起碼要屌下looter 同埋燒文物既仆街
雖然大家都係protester, 但都有分高低級既

當然最好出少句聲就食小舊屎

Among the modern protest tactics developed by Hong Kong youth, 願榮光歸香港手足

都係嘅
但我覺得呢次都係輸出香港軟實力嘅好機會
最好就留低句stop police brutality 加句我係香港人咁就完
唔好多講

香港遺產

應該好快升後勤技能點

on9 美國名正言順有槍魔仲用遮

真美國人 報仇的話 應該死好多件popo

專心講警暴，唔怕企錯邊

俾啲時間啦
香港人都用咗好多時間先跨過和理非嘅心理關口

糾正返少少，最初14 個陣傘陣未係係黎防tg咁進階，個陣係諗住用黎防pepper spray炸

美國都有和理非

企疏啲啦

美國示威遊行同真正搶掠差好遠
衝突起黎唔係用遮解決到

其實倒退左

話學香港陣間又比人屌

同樣既問題 有幾多人知雨革

Push

stop police brutality
好有用

stop police brutality 變左全球mainstream
我地要將佢拉落香港

Umbrella Man(2014)

我對建設民主中國完全沒有任何幻想
但我真心尊重同想紀念當年有份為場運動付出嘅學生

問題係出去抗爭嗰啲都係撐拜登嘅呢

咁樣算唔算美國中迴力標

但佢哋警察都冇做錯到

推

渣架 有槍唔用槍

有無得J返手足係橋用遮擋tg果段？

不了
美國玩完香港一齊攬炒

非豬嘴

用槍一早可以用軍隊

笑左我地無盾先迫住用,但佢地買二級盾好易喎

條YouTube 片有留言話香港示威係美國資助嘅，快d入去幫拖！

5年前都做緊

重演612

好快進步到出火魔

買到都冇咁高流動性同咁多人有啦

2014哪有豬嘴

入去啲留言勁多五毛

一樣咁on9 咁多人都唔衝

想講有個美國ig memes ac有百幾萬人follow
整咗memes係香港人用leaves blower 對抗tg

你一講得deep就比五毛拉入泥漿架啦
support freedom and democracy 人地有完善制度警暴要負責唔洗大家粗心

香港人終於威番次有輸出嘅嘢 不過係用血汗換返嚟

講完眼濕濕

ppppppppp

pride of Hong Kong

如果無錯就唔會爆就咁喇

9月10月都仲屌緊遮陣搞到後排乜都睇唔到

唔識跪低咩

呢個似14年傘運多過反送中多d
依家香港popo 話鳩知你直接出阿嫂

推，連登仔平時覺得人哋左膠就唔理

但其實美國兩派愈多人支持我哋就愈好

真係用槍應該打仗

可以建議佢哋定出更加清楚嘅目標
同埋我見過twitter有片有個白人喺度用滑板整爛鋪頭啲窗跟著俾個行過黑人stop咗

如果好似香港咁有便衣狗/搞事我絕對唔覺得奇

有冇落過場

個示威轉為反trump嗰陣你又stand 唔stand？
反警暴就夠喇

無

咩情況都無理由用膝頭壓住人條頸啦
無做錯
我壓你8分鐘睇下

人地洗撚學你咩on9

一開真槍 班和理非仲敢出黎?
第二日你咪拎槍同班POPO玩槍戰

想講香港人其實真係好撚聰明

佢地叫緊我哋hong kong nazi , hong kong bot, white supremacy

幾乎全部黑色衫

條友咁撚大隻唔壓住佢，容冇易畀人反cup， 美國警察陣亡率好撚高，黑人又多gangster拒捕，梗係個犯死好過自己死。 另外個黑鬼本身自己吸咗毒先搞到死咗， 個白人警根本無辜。

國際戰線

有好大班都係親共撚黎架

真係有爆咩，啲黑鬼趁機出嚟搶嘢咋嘛
美國主流民意都係警察不完美可改善。

點解可以企到咁近防線，香港已經開真鎗掃射

#stay with hong kong

傘陣係對抗唔倒警暴架, 畜龍衝埋黎既話有用咩?

根本自作多情

開始用國產tg之前，美製只係10小辣。

美國和理非～手槍
美國勇武～步槍

因為佢哋政府有回應有處理
洗鬼再升級

用自由為名破壞民主制度並唔可取

輸出革命

唔得架
喺連登
共和黨＝好人
民主黨＝反派

一早block左條友
睇唔到

六年前已經係咁
香港走得太前

64616642星火

有冇ig